黃大仙起碼放左兩發TG !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

痴撚線

文宣呀！向街坊射彈！痴線